大戶3點鐘就黎料沽港股老母臭閪，而家係最後逃生門

大家睇啊

夠薑沽隻平保落$60 我屌你老無

14:07分 化雲睇跌

落75 大家有得執下算啦

唔好咁勞氣，頂多77姐

[img][/img]

當埋條底Put佢老母啦

極度懷疑雲巴深知自己燈力買左重牛黎出post想反燈

化雲又暴力救市

好,all in

對家

3點後爆升

又鳩up

痴線 個市聽到個消息呆左一呆
即刻升上去

貿易戰啊仆街！！！！
快撚啲跌啦

你睇少動物仔

我好懷疑你係同大戶打工

岩岩諗住開put
好彩睇到呢個post

又表演挾爆袋

彈啦
至少升1 2日

佩服🙏🏻

你老母就俾人熱沽呀

神

干預市場既能力仲勁過國家隊

貼市過師傅，仲要咁撚好反應，俾我係大芋都搞鳩佢啦！
Btw,多謝動物仔幫我頂住尐put走鬼

你地唔撚信我4點就玩撚猿

好似就快轉燈

我DLLM咩...又燈鳩我

呂布既身手 都不及先生的一句

有動物仔冇窮人

多謝你

得咖啦！
冚球都知你買咗put

化雲兄大戰麵哥

QQ轉燈了

神呀 多謝你既祝福

點解可以咁準

睇少佢陣都唔掂，真係俾我估中咗個劇本

Thanks
call左成副身家

收窄

燈力勁到
qq倒升

其實我偷偷入左牛

入多D牛啦, 放晒身家落去騰牛, GOGOGO

屌你

屌你咩雲哥

一講即跌40點

貼倉先啦唔撚信

有化雲 冇窮人

沽得 準備數錢

老師又中

快貼倉

唔信除非你唔貼倉

馬化雲破燈之戰

就快變綠燈 痴線

多謝大c

點解可以咁撚勁

又升到無brake

升到咁上下臨收市入隻🐻，聽日又數錢了

馬化雲Vs媽咪麵

wow

轉撚埋燈，叻仔

燈神

真燈神

你都係平倉吧啦,咁撚燈

多謝馬哥

容許我叫你一聲雲爺

勁過師父

\|/

雲爺爺

新時代財演 雲哥

我一路都冇信錯你

痴撚線

化雲 多謝你

無野可以講

跟動物仔揾食真開心，有得笑又有得麥記加大

隻牛半個鐘升左廿格食唔食好

同我沽光中國平安

雲爺爺點睇後市

香港經濟靠你啦

媽咪麵定馬化雲燈啲?

就快到3點 係咪全部綠燈

嗰兩條廢柴仲話自己破燈
冇買鳩噏中根本就唔叫破

媽咪輸哂得2k,梗係信化雲神

叫埋娘子出嚟睇耶穌先

隻騰訊唔識停

三燈只信雲爺

一個搞到股災 一個救市
殺哂牛熊

屌

大戶根本有AI mon住呢度

大戶3點鐘就黎料沽港股老母臭閪，而家係最後逃生門

3點鐘真係沽爆個臭閪

你地咪繼續衝入去買囉

有神快拜

同師傅一樣口吻
係咪師傅附左上身

大奇蹟日

競價qq會爆升定跌呀雲爺

你班仆街 我就買百幾蚊牛燈撚死你地

雲哥暴力救市

升到唔撚停

不得不叫聲雲爺

扯爆旗

爆升

燈

屌你老母

引牛就引啦,ALL IN

笑到肚痛

有化雲 無窮人

犀利犀利

準過沈大師

又中
真係三點升到無brake

點解可以準到咁

你真人係咪馬雲黎

樓主良心大戶

點解...

咁都俾燈返升，燈神排位暫時係：
馬化雲》媽咪麵

之前都唔撚信你

多謝樓主

燈力驚人
多謝雲爺救市

雲兄

好心積下陰德咪燈啦，好沮喪，根本俾你玩晒

屌 馬化騰真人上連登無人信

我見住個圖都啞左

咁都得,真係痴撚線

有d野好邪 唔到你唔信

雲爺好野!!!

雲爺可唔可以重平保熊過夜

In雲爺we trust

以後就跟雲神揾食

雲兄係大戶定係得罪左大戶 下下挾爆袋

真係3點開始上

正確黎講2點零鐘開始黎料

見證神蹟

雲哥 原來大戶黎
咁有錢拿臨娶左條女去啦

我決定唔跟師父跟你

乜鬼巴非特唔該收皮
雲哥先勁

為左方便大家睇，我Mark左時間🤦🏿‍♂️

果頭開post，依頭倒升

雲哥真人高連登。

好撚燈

雲爺係咪入左牛

燈撚到上到bb頂真係唔撚到你唔信，嘜撚嘢TA都係假

恒指都燈到 高手

雲爺
後市點睇

雲爺係咪要挑戰師傅江湖地位

成個市場你搞到彎晒

喂！我屌你燈 d 唔燈d, 入撚左熊

化雲同船

一個鐘有廿六格，夠了⋯⋯不過夜！謝雲爺

唔該

輕鬆執2千，夠m記加大了，謝雲爺

燈神唱淡
爆升可期

多謝燈神

cls

貿易戰個個睇跌。大戶咁易比你地睇穿仲使做大戶既。夾爆你地

大芋都驚馬化雲囉好無

雲哥

你張PUT 4 點真係玩撚完

雲ching 跟住買咩

雲哥燈到貿易戰都打唔成

雲哥今晚買咩好

大哥請繼續發功🙏🏾 我d股靠你喇

響lihkg信2條友好過信埋d垃圾tbb班吹水佬

李克強有無搵雲哥傾下A股點睇

雲哥果然準

賺返2k

我沈撚左

雲哥原來咁勁

神呀 \|/

動物仔又挽救連燈成功，敵將is doctor lee

你有冇燈成咁 全日都跌你up完就升

好勁

說好的三點沽港股老母呢？

你都好撚野，700 由你開9post ，419 升去430 ....
黑鳩到咁，你再搞股市連命都冇

夾撚住咗三十幾格，聲都無得出

鳩up下都得

咩鳩噏，佢有買put呀！
得你哋仲話鳩佢買put無力

呢個PIST會唔會變左欽點著片咁比人鞭成個月屍?

利申: 新手乜都唔識冇貨9UP下

雲哥開完po恆指扯左四百點上去

多謝雲巴！

升少少咁興奮

多謝雲爺,
入左平安call後即回.

多謝

多謝你啦！
好彩你幫我頂住唔係都食唔盡啲put，不過我掛住笑笑無反到手

cls 做完野入黎八下....

可以燈到咁，勁撚過太陽。叫中共捉鳩佢返去，唔駛起核電廠

白兄你唔狙擊我啦

大光燈

雲爺

我代我5隻qq 牛 多謝雲爺

大芋呢鋪引牛好成功
聽日輸死你班仆街

我隻垃圾365跌左幾日 比你燈一燈上返4蚊

化雲曰：聽日仲有得升

雲哥好成功咁阻止左一場中美大戰 世界和平

你地即管笑啦，聽日輸死你地，唔聽我講

邊有可能日日千鳩幾點咁跌，好快就升la

屌我全倉熊仔

打爺你都笑埋一份

化雲擊敗媽咪麵，成為頭號連燈燈神

多謝雲爺爺祝福
啲牛可以過夜

2點50分左右啦
不過四捨五入都算準架啦

媽咪麵條粉皮，得把口都無入牛
不過毛記實g9g

最驚你唔咁講.

龍哥我發現每次開post 串柒柒真係會輸錢
聽日係咪應該反向操作試下

化雲好波 我愛你

14.07出post,咁都唔算準

睇番第一頁啦

打字要少少時間

沽你老味 升到尾

神啊

雲哥出完Post就渣渣淋叫班大戶一齊掃貨

你出少句聲咪唔會瀨嘢囉！
我鳩估咋，不過你個倉威力勁過你把口

貼倉以明正身

今日嬲到放左435 想追put, 諗諗下都係唔追，控制注碼響2千

逢高加沽 盡得師傅既真諦

你果二千已經可以令大市千四億性交轉燈，神人也

好彩轉身快

化雲寫收錢app出料有得諗

你真係幾夠燈

天凡大屍

依家有咩正股係手？

2318,700,388

放左2318 先 你唔放 點有錢買100毛呢

平保同船喎ching

鳩噏下…哪有錢買正股

㬨撚死人咩

但老老實實平安call 真係諗得過
得個諗 冇貨

唔好 求下你

100毛最好
我上次天仁都賺多多 新股最好玩了

富途冇暗盤

雲爺 聽日大戶仲沽唔沽港股老母臭閪

屌你咩 好想同你同船呀屌

聽日買call

入正股啦ching

話撚左引牛架啦，成班仲衝入去買
聽朝裂口低開輸死你地

正 收到

裂囗低開，收到

又係你

痴線 講完V上

講完又要飛天

屌啦星 有冇咁邪啊
正仆街 唔撚上財經台幾日轉下運先

多謝出口救市

唔好呀 我日日過兩舊水俾你食飯

神呀

多謝動物仔，大户真係追住你黎打

每次都要記錄下

屌你老母 我就唔開post 唔回post 到星期4 轉運

笑到hihi

9up
過幾個鐘又忍唔到

最後逃生門

同啲賭仔冇分別

今日點睇

道指升咁多嘅！美國佬都跟雲哥搵食

美股都要跟雲爺搵食

真正見識到雲哥既實力

雲哥沈日入左幾多手騰牛, FAT FAT

有雲爺，無窮人
多謝雲爺
麻煩雲爺繼續指點我地迷津

雲兄中午有咩啟示

成朝出出入入輸左差唔多2k 屌！

有咩睇法 仲有下半場

今日晏就一定炸上去，內銀業績唔會輸

空倉迎戰100 毛

明白晒
聽日100毛我地會睇路
麻煩入左貨單聽
利申︰抽唔中

Ching all in左未
我已all in

一定啦 而家震倉者，唔撚驚

逢低加牛

Short put

今日3點牛定熊呀

就快又三點，今日點睇

大戶

屌
又話唔回POST